一人一個冇咩人知，但係又好抵用嘅消費優惠

屯門天水圍元朗去沙田
答去葵芳或者荔景嘅車去大窩口站轉48X
比多一毫子就可以去沙田

抵過直接坐269D/263 三四蚊

時間呢

行路仲抵啦 車錢都慳番

去沙田快既35-40min就到,搭到荔景大窩口都半個鐘仲要轉車先到沙田